紐約解封華人露天打邊爐 「坐地攤在中國早已習慣」

人就去外國口裏便成日掛住中國都唔知呢啲人去做乜嘢

有櫈有枱 好豪華

先唔講習唔習慣同有冇傳染風險
nyc 呢兩星期日日都30幾度
點撚樣戶外打邊爐

打邊爐唔喺冬天/開行個冷氣打，不如唔好打